宇清-宇城飛 又隻揪，世清快點著草

睇得出宇青重係想同世清打返場

世清秘密練功準備反cup

著草吧啦 唔夠打呀

世清係時候為波台爭番口氣

人地加入警太隊訓練帶狗
諗住你遲下乖啲就帶埋你入瑞和街行beat

波台已死冇人提樓主都笠過水

咪撚25

你唔敢傾偈

唔想見到痴漢

財委會通過撥款 九龍灣站1.7億建45米天橋連接東九文化中心及淘大花園

佢都幾鍾意撩人隻揪

世清鐵線拳傳人

仲有10分鐘呢個post就上到熱門

宇狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2020啲場啦傻閪

波台好撚難
難過其他台好多

唉

睇得出宇清都幾大方先比多次機會世清笠水

想n賓唔25？港父係咪傻撚左？

團結啦
宇清條撚樣jer住晒
正一中二病戇鳩仔
呢啲撚樣唔打唔得

支持你

十卜世清揮手區

其實宇清當年正係敢同世狗打 因為知佢廢其他人代打唔得